富榮2房未補價565萬沽 屋苑今年同類新低

富榮2房未補價565萬沽 屋苑今年同類新低
文章日期：2020年7月19日 18:39

"近年屢誕「居屋王」的旺角富榮花園，最新錄得一宗低市價成交。世紀21家天下分行經理黎振傑表示，富榮花園3座低層F室，實用面積484方呎，屬2房間隔，外望內園景。原業主早前開價640萬元於未補地價市場放售，經議價後累減75萬元或12%，最終以565萬元獲白居二買家承接，實呎約11674元。"